[緊急]有人想帶風向10.1着白衫

我地一直以來都係以黑衫為記，前線手足買嘅gear全部都係配合黑色為主，臨時改做白衫想玩死手足？

同埋7.21元朗啲鄉黑都係着白衫，你依家同我講着白衫？

加上，只有親人先會披麻戴孝，想我地認中國做祖宗？慳d啦。

西方國家喪事都係着黑色，除非你想認做中國人，唔係着白色做乜？

好心你地諗多d行動去賀佢老母大籌，好過針着呢d小事，成個熱門都不知所謂。

10.1照舊黑衫，推上熱門please

呢筆債，佢哋一定要還。

黑衫黑衫黑衫黑衫黑衫黑衫黑衫黑衫

黑衫為記

黑

從來都係人數決定

唔係up幾句就係

支持黑衫！是我們整場運動的特徵

尋人！！！求大埔友/黃大仙友幫手

推

如果我有成set披麻帶孝裝，著唔著好

其實點解唔直接街坊look？

推
black block

10.1 黑衫

睇cctv分唔同色難定全部一樣色難？

其實發完夢都係要換衫

照黑啦，白乜鬼

612 721 811 831
10. 1 黑

而家係去送殯
著黑衫都合理

唔洗理ed人
10.1全城黑衫直擊中聯辦!